「屌醒香港人系列」咳就遮口啦撚樣！

冇撚用，低質香港狗

香港仲有好多文化水平低既垃圾

除左咳唔遮口，仲有地鐵d人未出就入去

唔屌柒呢d香港狗，香港唔會進步

利申：天滅中共， 父母都係香港出世

唔識遮口既垃圾狗唔天出趕
聲
我係香港人，你就香港狗

竟然冇人有共鳴 香港已死

香港已死